星期一黎明行動去撚咗邊

屌你老母正苦春袋

連登太多飯民打手

佢地做乜既目的都只係為選舉

選舉一完就走晒去架啦

26/11 全城樂手齊心演奏薈通利

黃店與藍店之間總有綠店，不表態、裝作中立。 我們沒有必要跟中共一樣，迫每間公司歸邊。既然深藍老闆要扮作政治中立，就不要以為滅聲、不談政治就是中立，事實是容不下員工的反對聲音。

平日琴行歡迎客人、甚至員工試玩樂器，既然琴行要賺黃絲Band 仔的錢，就不應該對他們彈奏《願榮光歸香港》不滿。如不歡迎黃絲客人，罵他們做「曱甴」，不如叫手足直接將琴行加盟藍店。

用音樂感化「偽綠店」，號召各樂手一同到琴行試玩樂器，齊齊演奏《願榮光歸香港》。
不會樂器的朋友歡迎一起詠唱或當樂迷。

全城樂手齊心演奏薈通利
日期：2019年11月26日（星期二）
時間：7:30pm
地點：尖沙咀通利琴行
衣著：做返自己 （宜戴口罩防二噁英）
大會指定歌曲：《願榮光歸香港》

結他譜下載：

推

經過區選休息風 如不重整黎明行動及工會三罷路線 運動將在短期內降溫消亡

鄧炳強上任 社會就回復正常

屌